[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (71) 首獲新人獎認證！集氣新人獎陸續有嚟！

FIND YOUR TREASURE!

TREASURE （韓語：트레저），是韓國YG娛樂於2020年推出的12人男子音樂組合，於2020年8月7日出道，成員包括崔玹碩、朴志焄、YOSHI、金俊奎、MASHIHO、尹材赫、ASAHI、方藝潭、金道榮、HARUTO、朴炡禹、蘇庭煥，12名成員均由選秀節目《YG寶石盒》選出。官方粉絲名稱為 TREASURE MAKER。

官方IG帳號:
官方TREASURE STUDIO IG帳號:
官方Twitter帳號:
官方TREASURE MAKER Twitter帳號:
官方YouTube帳號:

獲獎項目
ASIA ARTIST AWARDS(AAA) 2020

頒發日期: 2020年11月28日
1. TREASURE - ROOKIE OF THE YEAR 🌟

音樂作品

《THE FIRST STEP》SERIES

1第一張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER ONE》

發行日期：2020年8月7日
發行：
1. BOY TITLE

2. 들어와 COME TO ME

同名實體專輯
TREASURE - 1st SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER ONE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年8月13日
收錄：
1. BOY
2. 들어와 COME TO ME
+ BOY Inst.
+ 들어와 COME TO ME Inst.

*************************************************************

2第二張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER TWO》

發行日期：2020年9月18日
發行：
1. 사랑해 I LOVE YOU TITLE

2. B.L.T. BLING LIKE THIS

同名實體專輯
TREASURE - 2nd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER TWO’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年9月22日
收錄：
1. 사랑해 I LOVE YOU
2. B.L.T. BLING LIKE THIS
+ 사랑해 I LOVE YOU Inst.
+ B.L.T. BLING LIKE THIS Inst.

*************************************************************

3第三張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER THREE》

發行日期：2020年11月6日
發行：
1. 음 MMM TITLE

2. 오렌지 ORANGE

同名實體專輯
TREASURE - 3rd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER THREE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年11月13日
收錄：
1. 음 MMM
2. 오렌지 ORANGE
+ 음 MMM Inst.
+ 오렌지 ORANGE Inst.

*************************************************************

成員個人/參與/分隊音樂作品（官方發佈）
HYUN SUK Featuring 歌曲

LeeHi 《24℃》 EP Track No.4
發行日期：2019年5月30日

LeeHi ft. CHOI HYUN SUK of TREASURE - '한두번 (1, 2)'

*************************************************************

YEDAM Solo 歌曲

《왜요 (WAYO)》DIGITAL SINGLE
發行日期：2020年6月5日

BANG YE DAM of TREASURE - '왜요 (WAYO)' M/V

*************************************************************

成員介紹
CHOI HYUN SUK / 최현석

本名：崔玹碩／최현석
英文名: Danny
生日：1999.04.21
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：LEADER、RAP
綽號：奶崔、大哥、崔崔
代表Emoji：🐷
TR12代表角色：CHILLI

JIHOON / 지훈

本名：朴志焄／박지훈
英文名: Jun
生日：2000.03.14
星座：雙魚座
血型：B
國籍：韓國
出生地：釜山廣域市南區
擔當：LEADER、DANCE、VOCAL
綽號：二哥、熊貓
代表Emoji：🐼
TR12代表角色：ROMY

YOSHI / 요시

本名：金本芳典／카네모토 요시노리 / かねもと よしのり / Kanemoto Yoshinori
英文名: Jaden
生日：2000.05.15
星座：金牛座
血型：A
國籍：日本
出生地：兵庫縣神戶市
擔當：RAP
綽號：有事、王子、Dark Horse
代表Emoji：🐯
TR12代表角色：YOCHI

JUNKYU / 준규

本名：金俊奎／김준규
英文名: David (有時喺Simon)
生日：2000.09.09
星座：處女座
血型：O
國籍：韓國
出生地：忠清北道忠州市
擔當：VOCAL
綽號：樹熊、傻奎、金毛奎、天使奎
代表Emoji：🐨
TR12代表角色：BONBON

MASHIHO / 마시호

本名：高田真史帆／타카다 마시호 / たかた ましほ / Takada Mashiho
英文名: Mama (?)
生日：2001.03.25
星座：牡羊座
血型：AB
國籍：日本
出生地：三重縣鈴鹿巿
擔當：DANCE、VOCAL
綽號：高甜、Mama、真真
代表Emoji：🐹
TR12代表角色：MATETSU

YOON JAE HYUK / 윤재혁

本名：尹材赫／윤재혁
英文名: Kevin
生日：2001.07.23
星座：獅子座
血型：O
國籍：韓國
出生地：京畿道龍仁市
擔當：VOCAL
綽號：尹少
代表Emoji：🦁
TR12代表角色：LAWOO

ASAHI / 아사히

本名：濱田朝光／하마다 아사히／はまだ あさひ／Hamada Asahi
英文名: Arthur
生日：2001.08.20
星座：獅子座
血型：AB
國籍：日本
出生地：大阪府大阪市
擔當：VOCAL
綽號：阿鯊、HiKun
代表Emoji：🤖
TR12代表角色：HIKUN

BANG YE DAM / 방예담

本名：方藝潭／방예담
英文名: Kyle
生日：2002.05.07
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市麻浦區
擔當：VOCAL
綽號：小房子、GodYedam、Rockstar
代表Emoji：🦊
TR12代表角色：YE-DEE

DOYOUNG / 도영

本名：金道榮／김도영
英文名: Sam
生日：2003.12.04
星座：射手座
血型：B
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：DANCE
綽號：Dobby、Kim Dobby、魔鬼榮
代表Emoji：🐰
TR12代表角色：SOM

HARUTO / 하루토

本名：渡邊溫斗／와타나베 하루토／わたなべ はると／Watanabe Haruto
英文名: Travis
生日：2004.04.05
星座：牡羊座
血型：B
國籍：日本
出生地：福岡縣福岡市
擔當：RAP
綽號：MK溫斗、低配版GD
代表Emoji：🦙
TR12代表角色：RURU

PARK JEONG WOO / 박정우

本名：朴炡禹／박정우
英文名: Justin
生日：2004.09.28
星座：天秤座
血型：O
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：VOCAL
綽號：蒸魚
代表Emoji：🐺
TR12代表角色：WOOPY

SO JUNG HWAN / 소정환

本名：蘇庭煥／소정환
英文名: John
生日：2005.02.18
星座：水瓶座
血型：B
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：忙內、DANCE
綽號：SUPER KING COW BABY、牛b、牛仔
代表Emoji：🐮
TR12代表角色：PODONG

相關音源節目現場/錄影表演
第一張單曲專輯作品

200809 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200815 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200816 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200822 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200823 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

第二張單曲專輯作品

200919 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200920 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

200926 트레저 - 사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200927 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

201010 트레저 - 사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

201011 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

第三張單曲專輯作品

201108 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201114 트레저 - 음 (TREASURE -Mmm) Show Music Core

201115 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201121 트레저 - 음 (TREASURE -Mmm) Show Music Core

201122 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201128 트레저 - 음 (TREASURE -Mmm) Show Music Core

201129 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

2020年大型音樂節目/頒獎典禮表演

TREASURE: ASIA ARTIST AWARDS (AAA)BEST MALE ROOKIE SPEECH & FULL PERFORMANCE (BOY & MMM)

YouTube限定表演舞台

TREASURE | MUPLY - KNOCK KNOCK KNOCK - 'BOY' & 'COME TO ME' & 'GOING CRAZY'

TREASURE | 1theK - GAP CRUSH - 'BOY'

TREASURE | MUPLY - 'COME TO ME' MUPLY ver. '

YG 데뷔그룹을 만난 아이가 하는 질문 (Feat. TREASURE) | ODG

200925 Tokopedia x Treasure : I Love You #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

200925 Tokopedia x Treasure : BOY #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

트레저 (TREASURE) |네이버 NOW.- 사랑해 (I LOVE YOU) [XR라이브]

Special Performance現場/錄影

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy)

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy) emoji ver.

TREASURE - ‘BOY’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘음 (MMM)’ DANCE PERFORMANCE VIDEO (SPACE SET ver.)

TREASURE - ‘음 (MMM)’ DANCE PERFORMANCE VIDEO (HALLOWEEN ver.)

相關Cover表演
TREASURE: JIHOON x JUNKYU x MASHIHO x BANG YE DAM x PARK JEONG WOO - '왜요 (WAYO)' LIVE VIDEO

TREASURE : BANG YE DAM - HONESTY (Pink Sweat$ Cover.)

TREASURE : PARK JEONG WOO - SUPERSTAR (Ruben Studdard Cover.)

TREASURE : JUNKYU - Latch (Disclosure x Sam Smith Cover.)

TREASURE: PARK JEONG WOO x HARUTO - Stack It Up (Liam Payne x A Boogie Wit Da Hoodie Cover.)

TREASURE : Dance Performance Video (A$AP Rocky - Wild For The Night)

TREASURE : JIHOON x DOYOUNG x SO JUNG HWAN Dance Performance Video (God's Plan - Drake)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x DOYOUNG Dance Performance Video (Babushka Boi - A$AP Rocky)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x MASHIHO x YOON JAE HYUK Dance Performance Video (Be Like Me - Lil Pump)

200923 'Can't Take My Eyes Off You' LIVE COVER By JIHOON x JEONGWOO x YRDAM From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 ‘MOBB’(MINO & BOBBY) LIVE COVER By HYUNSUK x YOSHI x JAEHYUK x HARUTO From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 'Really Really'(WINNER) LIVE COVER By JUNKYU x MASHIHO x ASAHI x DOYOUNG x JUNGHWAN From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

TREASURE ＜How You Like That＞(By BLACKPINK) From Weekly Idol Cover Stage 4K

TREASURE X LINE FRIENDS [TREASURE STUDIO]特別企劃

[TREASURE STUDIO] EP01 - 너의 능력을 보여줘! Tell Us Your Attributes

[TREASURE STUDIO] EP02 - 누가 누가 우리 팀? Teams, Get Together!

[TREASURE STUDIO] EP03 - 시작해볼까 YO! Let’s Kick Off In Strength!

[TREASURE STUDIO] EP04 - 이 조합, 좋다규우~ Team Chemistry Off The Roof

[TREASURE STUDIO] EP05 - 우리 사히 친한 사히 Great Friends Make Great Things

[TREASURE STUDIO] EP06 - 아직 끝나지 않았다...! It's Not Over...Yet!

[TREASURE STUDIO] EP07 - 본격 캐릭터 만들기! 미션 현장 대공개! TREASURE Creates Characters! Action From The Scene!

[TREASURE STUDIO] EP08 - 사히팀 셀프캠: 모든 만남은 운명이었다! (소오오름) TEAM ASAHI SELF CAM: OOH...THIS IS DESTINY!

[TREASURE STUDIO] EP09 - 요시팀 셀프캠: 우리는 자연인이다 TEAM YOSHI SELF CAM: WE'RE FROM MOTHER NATURE

[TREASURE STUDIO] EP10 - 준규팀 셀프캠: 일단 귀엽고 보겠습니다 TEAM JUNKYU SELF CAM: UHM... WE'LL JUST BE CUTE

[TREASURE STUDIO] EP 11 - 트레저 캐릭터 최초 공개 TREASURE'S VERY OWN CHARACTERS!

[TREASURE STUDIO] EP12 - 트레저 캐릭터 이제 이렇게 불러 주세요! IT'S OFFICIAL– WE HAVE NAMES NOW!TR12!

[TREASURE STUDIO] EP13 - 트레저, 캐릭터가 되면 얼마나 귀엽게요? TREASURE'S THE CUTEST WHEN THEY'RE CHARACTERIZED!

電視綜藝及電台訪問相關節目

200923 “Kang Han-na's Volume Up” FULL Radio Show

200924 아이돌 라디오 [IDOL RADIO] ep.713. FULL Radio Show

200928 MBC《金信英的正午希望曲》FULL Radio Show

200930 Weekly Idol ep.479 TREASURE FULL Episode[ENG/INDO SUB]

201129 MBS 《King of Masked Singer》 '고3(BANG YEDAM of TREASURE)’ VS '고사'의 1라운드 무대 - 애상

201129 MBS 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 수능금지곡 댄스 개인기♪ with 문익&재찬

We Call This
“THE TREASURE EFFECT”

開帖文件檔:

💎TREASURE ROTY投票系列💎 集氣ROTY！宇宙最強新人！召喚刷歌投票師！
今日開始去投票！！！

1.
[MAMA x Mwave]
Categories:
> Best New Male Artist
> Artist of The Year
> Worldwide Fans' Choice

Vote here:
Vote on all 10 Accounts per IP Address once a day. Vote on Required Categories
教學：

2. AAA 人氣賞 -> Choeaedol[/quote]

刷Youtube:
要login
要720p以上
音量 50%以上，唔可以靜音
要聽晒，唔可以向前向黎飛
唔可以refresh/ 重播
每次聽完要重新search
唔可以入playlist循環播
聽夠十次要del觀看紀錄 (左上 setting>「歷史紀錄」>「清除所有觀看紀錄」>「清除所有搜索紀錄」

🗳MCOUNTDOWN PRE-VOTING

TREASURE’S CURRENT RANKINGS

#1 WHOSFAN
🔗

#1 MWAVE
🔗

#2 MNET JP
🔗

#1 IDOL CHAMP
🔗

#5 MNET KR
🔗

Vote now! Use multiple accs on WHOSFAN and 10 accs per IP address on MWAVE. If you have wifi and load you can vote 20x on mwave! Let's widen the gap☺

[整合］香港車瀡CP名 *官方CP*
1. 潭仔三哥/ 天芳yedam - yedam (藝潭) x yoshi (三哥/ 芳典)
2. 金鯊/ 金鯊朱古力 - junkyu (金俊奎)x asahi （牙鯊) / x jeongwoo (黑朱古力)
3. *尹光* - jaehyuk (尹材赫) x asahi (朝光)
4. 潭水魚 - yedam (藝潭) x jeongwoo (魚)
5. 兩老?有冇其他提議 - hyunsuk (媽媽) x jihoon (爸爸)
6. *奎兔賽跑/ 天使與魔鬼* - junkyu😇 x doyoung😈 (🐰)
7. 紅豆沙/ 豆沙 - doyoung (All red lol) x / haruto (溫斗) x asahi (牙鯊)
8. 蝦蒸魚 - haruto (Ha) x jeongwoo (蒸魚)
9. *黑牛/朱奶* - jeongwoo (黑朱古力)x junghwan (牛b)
10. 吐痰/談兔 - doyoung (🐰) x yedam (潭)
11. 熊熊？- junkyu (樹熊) x jihoon (熊貓)
12. 貓砂 - yoshi (🐯) x asahi (鯊)
13. 婚紗 - jihoon (焄) x Asahi (鯊)
14. *芬芳* - jihoon (焄) x BangYedam(方)
15. *真寶石💎* - mashi (真) x hyunsuk (碩)
16. *鬥癲* - haruto (斗) x yoshi (典)
17. 三文魚 - junkyu (奎) x jeongwoo(魚)

食返個橙先本命List:

mmm認領List:

好橙尋人List:

麻煩見到自己個名自動cm自己個本命[/quote][/quote]

*********************
********
初一位
********
*****************
*********************
初一位集氣區及YG卡神跪拜區
請放底本命許願
你知道嗎？
心存正念便可得到心中所想
唆擺他人搶小卡會落恐怖地獄

正皮一樓
每日投MAMA
每日投票完再投票然後都係投票
徵榮B圖中

連登勿認真
可惜該公開連結()屬連登以外的地方
並非屬公開連結內容便可以胡作非為
惡意竄改已經屬於不誠實使用電腦罪
已經副本你惡意刪改內容紀錄
亦儲存所有證據
我網上文件擁有者(LIHKG論壇編號:220624)本人現正保留一切法律追究權利
你不喜歡此討論區可以負評每一個留言
是你被賦予嘅自由及時間
但請你自重
此討論區乃自由討論地方
所有言論行徑仍然要負上法律責任

帶我同桌嚟lm先

得半張嘅

仲以為係我未load到

我都係我熄咗app再入翻嚟都係得半張
補翻下半先:

多野做到哭𠹌咗嘅喊喊魚翅留名

帶拎獎嘅阿仔留言 今個星期要繼續拎獎呀

識咗崔崔1000日喇

越黎越後生

好掛住二哥深色 成個人勁純品

酒粒鯊lm

逆生長

好想督爆佢

即係淺色嘅我就唔純品？

淺色二哥望落去冇咁純 你平時都唔純㗎啦望落去純品咋

我一隻手應該可以督晒兩粒

我外內在都係咁純㗎喎

互晒機殼環節

蒸魚曰：可愛到想殺死你

我睇慣佢做調色盤，我覺得最自然嘅色最啱佢
最鍾意呢個

唔係掛

但蒸魚果個真係好似佢同好可愛

經典鳩up系列

100% match

細佬好得意過黎家姐度錫晒你

根本係

呢場好似係去Bali 機場飯拍
崔崔都還好，私服救翻
有時佢私服仲靚過Cody

I see no difference

LM

Rip ruto

覺得佢呢個髮型最正 又型又奶 咩色都得
不過yg啲rapper係中意試均晒所有奇特髮型以後應該有排轉

新人獎樓
希望之後項目入到手軟
恭喜我哋班新人細佬

我都覺不過慣咗YG rapper 不斷挑戰唔同髮型⋯
而好彩嘅係wuli 崔崔都算靚仔都襟玩嘅

頂一撚樣嘅

我鐘意深色崔崔多啲

我個個都鍾意

頂，佢真係由細食到大

cls

點錫法先

你想我點錫

睇幾多次都會笑

係囉，有冇咁多食

帶着未瞓醒嘅ruto留名
呢幾日齋追po冇乜講嘢添

牛man LM

翼龍叫？

計我話佢先係真忙內

點解睇個陣完全唔發覺呢幕嘅

睇足12次thx

好 我會㗎啦

好qq呀崔崔 點睇都唔似出年22歲

我覺得有曲線

頂你成日都覺得我話中有話

大佬崔咁成熟

除咗表演嗰陣之外 大哥line（二哥除外）都係似bb

芳典嘅愛人一定是最好的

咁樣都好靚仔既尹少lm

諗起之前有人講話依家啲細路唔知以前手機係有得拆電池

牛姨留名
岩岩先睇返潭仔靚聲

屌load咗陣

係咪新成員

就快有Treasure 127

dllm

Cls

終於到崔崔

Exa7ctly

每日喺房睇車瀡嘅我成日睇到發曬花癲又含春笑咁款

呢個咪係我日日睇佢哋癡漢笑嘅樣嚟

我都係

好𠹌cute

佢究竟點做到，又cute 又sexy...

佢仲要未夠秤成咗年仲得了嘅

你係咪無睇呢個...

未見過最尾一幅

唉希望冇事
如果錄歌時間唔一樣都仲好啲

有啊

佢地啲電視台 見隔離台講好多劇組都有人中 全部要停拍

本身韓國就爆所以啲電視台都白痴唔分批
仲話想上多啲其他音源節目表演真的不了

唉, 好擔心..好彩佢哋算上得少..

救命

@瘋狂的貧道
=
今日（30日）將進行新冠檢測
據悉SBS人氣歌謠製作組說，昨天參與打歌的UP10TION碧土今日早晨被確診為新冠陽性。將通過監控等排查和碧土的動線重疊或接觸過的藝人及工作人員。根據韓國電視台YTN報導Natty、Norazo、STAYC、曹承衍方面表示將於今日接受新冠檢測

無12隻...

YG通常朝早錄歌然後收工

好彩好彩

佢應該瞓咗..

好彩。。

YG 好波..

經過呢單嘢..
武肺, 寧願佢哋少啲上電視台節目...
十二隻健康重要啲..

好撚驚頒獎禮群組

係喎, YG快啲出通告喇..

全程戴口罩喇..

頂

有冇圖

diu

希望十二隻無事...武肺正仆街..

12隻健健康康咩事都無就夠...

原來28號音中都有份yg會唔會去check下穩陣啲 潭仔仲要過幾日考試

真係垃圾毒黎

不過就隔離下會好啲...
咁玩法MAMA仲搞唔搞到

無變過咁...點解一個rapper 咁得意...

K-pop年尾睇落可以提早收爐

嘴唇乾啫

分分鐘搞完mama淨低啲歌謠大戰可以提早收皮唔使搞

Mnet 會唔會呀?

由細到大都似黑社會大佬..

不過都好難講

牙典

細個係個包裝到似紳士仔嘅黑社會繼承人

會唔會UP10TION一個人氣, 公司都係中間嘅團, 收曬全Kpop 皮..

係..大個就係大老虎..

我啱啱搵相發現我一張ruto舞台上面嘅相都冇save過

好想養芳典

可以嘅..

下個邊個上熱搜咧, 都係時候到J line 喇..四個一齊上..

個個都唔去淨係去QQ真係會打交

人仔好搵呀

未至於cheap 曬嘅, 但淨係去呢個blink 會唔會暴動..

好擔心

錄嘅話都係呢個星期錄啦 但而家咁

好驚啲頒獎禮變晒做拍片拎獎

想睇佢哋喊新人獎淨係得一次機會拎

好在AAA都有啲拎獎實感...

希望唔好咁快掟佢哋上去

師姐都好慘嫁喇...真係畀盲泡黑到大..
YG marketing on 9..希望佢哋會出席一個韓國頒獎禮都好...

有獎先得架
全部評審分都0...

唉, 盲泡正仆街, 又要屌又要零曬..

笑死啱啱睇tm送飯 見到原來鯊b將個波一嘢打落尹少個頭度又打情罵俏

唔好啦年末明明應該好精彩好多嘢睇㗎

最好笑都係我 我: 呢度全部成廿幾歲人仲係度哈哈哈玩波

碌碌下電話見到...

係意識到先好笑 班後生嘅就出晒去玩水

奎豬

老年組 年輕組

最後得崔崔落咗

芳典都有落不過想睇二哥落水

牙典成功混入年輕組
腹肌

手臂

清純典希望大家唔好色二哥

見到潭豬係有啲形狀

好想喺二哥手臂上面盪鞦韆

oppa

想睇細佬練

唔知邊個最快上mens health

呢個保守估計最快都要三至四年後

왜?

咁姐係？

MAMA bye?

應該做完檢測 個結果出黎之前都會隔離先

等結果出

個結果應該呢幾日出黎掛 應該唔會去到星期五六都未出

集氣區AKMU, Treasure 同埋YG staff都無事...

一定要無事求保佑

集氣

可惜。。

應該呢一兩日有結果...
好在佢哋喺大公司...咩都快啲..

抹唔走個動L 頭...

起身嚕

係呀..穩陣啲好, YG呢方面做到足都幾好..

個個跟榮b學壞曬

心心動L頭

榮b: 又關我事

ruto：我你我你我你我愛你？

頂 撞

頂你

係我愛你呀

又幾標準

我啱先聽到
都幾標準喎

我懷疑係個飯教佢講大家好我係haruto 但係佢聽唔清大家好 不過佢識da渣巧所以就口快快講蝗語

勁多懶音..係nei5...唔係lei5

今晚同佢facetime惡補下

廣東話幾好聽..

算喇, 韓星嚟講算好好...

我個仔架仔黎唔好派多頂帽俾我老公

似似地蒸魚把聲不過都係我愛梨

鳩估二哥...
屌, 講廣東好似裝咗變聲器咁

唔知站姐有冇mon post

幾好

Lur埋一舊

之後呢個樣望住你

好邪惡呀呢班TME

你哋係咪有病 追po笑到震 好彩今日係屋企

繼續扮

表面：
内心：個tme笑乜

唔好話佢聽係乜意思啫

@字幕組 又可以整新圖

我save唔到張gif save極都係png

如果有下一個fans叫佢錄鬧鐘 佢學以致用就

加油啊

唔關我哋事架

原來係牛b

加埋佢依個樣 仲好笑

小朋友學習能力係強啲

屌你

仲唔起身

廣東話真係天然變聲器

唔知點解啲人成日都覺得廣東話似泰文

因為佢哋唔識講粗口..

佢唔會分12集出牙麻

搶錢

以為佢唔出 1件hoodie成700幾蚊

好乸貴下可以買佢哋啲私服同款咁濟 btw想要戒指 佢出戒指我先買

佢哋覺得講咩都係似鬧人

今次竟然得咁少

唔穿耳窿咁係咪可以skip今次

奎b有新衫着了

笑死

好貴但係好靚 想買

好貴...

教佢嗰個有問題

啲色幾襯佢..

一定係

衛衣好靚

靚過傻奎平時着嗰幾件

唔好抽佢水喇..
其實佢洗唔洗畀錢買嫁..

奎：已order hoodie各一件

有帽毒好多..

深藍treasure

可以兩個禮拜每日一件喇..

應該有sponsor

件jacket反轉再著多一日

應該公司送俾佢哋直接宣傳啦
我見yg ig都成日都有post佢地宣傳周邊啲相

原味jacket

出面笠條黑色羽絨 著足成個禮拜都冇人知

你班黑粉..

都係..

好仆街啊你哋

應該唔洗
條友連yg飯錢都唔捨得俾

黑粉

其實可能係公司派奎b做宣傳 諗下奎b副計咁完美 成個衣架咁 著乜都好睇 等啲fans見到佢著得咁好睇就落order買

屌你, 你係咪好憎傻奎..

英文擔當

間中牛仔都有著..可能一人一set ..

第一眼以為傻奎已經着新嗰件衛衣

日文
想同J line J日文

頂..

你咁慳家得唔得架

Yg啲傻仔都係鍾意著hoodie

咁都有得抽

尹少今日咁俾面呀

個個輪流望貓紙

咩啫 我好愛佢㗎

好想打你..

我都仲好記得馬屎going crazy件灰色花花hoodie

牛仔呢個笑好正

日本人啲口吻已經好似好過韓國人
日文啲聲腔比較接近廣東話

係我有錢我都掃曬翻屋企著啦

望堤示版

好可愛鯊貓

我屌好得意呀蘇基佬仔

好似呀Ruto 哭𠹌咗，點解佢咁得意㗎

頂，細致到咁

我都聽左好耐咩叫卡普碌

笑下又唔比

嚴肅嘅場合，大哥講緊嘢，差唔多喇

似con 戴得唔舒服

係咁望

語音講佢出咗呢個

Ruto 永遠都係爆炸頭million

佢個樣驚到

大家好 我係巨炫碩

唔想十二隻咁大壓力，但係希望佢哋2021年可以再進步
唔好太多同E團比較嘅酸言就夠

睇到我都驚埋一份

無BTS effect , 我哋有TREASURE effect 嘛
有實力講嘢都大聲啲

魚仔心諗 唉陣間番後台又要比二哥哦

拎獎咁開心

二哥可能唔想人哋覺得佢哋輕挑

二哥如果做grp proj一定係啲chur撚黎

我已經俾佢地带偏咗啲口音同親frd講orange都講咗做哦𡃁芝

最憎做grp project比人係咁chur 明明有排先deadline

我都係已經讀唔番orange

屌 之前想講mobile phone 但係俾韓國人影響得太深 講咗輕得碰

二哥mbti嗰集tmi都有話自己唔係deadline fighter黎

我係唔到deadline都唔會做到野 比我坐足全日喺個mon面前都係產量極低

面仔

笑死講正統音聽唔明 韓式發音先聽得明

因為知有排先deadline的唔起心肝做

好想俾佢chur
其實幾中意同chur撚一組 唔中意做deadline fighter會好焦慮 不過要人带頭先會有動力做野

好可愛
講得幾正

不過通常chur撚都係可以lead到人嗰啲

仲ice americano

珍

牙咩lead卡濃

係 俾有能力嘅人chur好幸福
同咗幾次啲雷友一組 試過一直冇做 到最尾交個朝打啲垃圾 一係照copy wiki 一係present個陣唔見人話瞓著咗 對deadline前一日先做嘢嘅人有好大陰影

咁我又唔會交垃圾 話曬都要計分

呢啲仆街就斬佢做叉燒包啦individual嘅話理得你交咩垃圾 grp proj就俾啲責任心啦

仆街訓著咗係我就一完即刻上佢屋企斬佢老尾啦

未見過左邊

Mix9?但又唔似

右邊都係改圖

投MAMA牙大家

個身有佢隻貓

已投

每晚11點必做事項

啱啱追曬po係班嬸嬸真係痴線 笑到我pk

好得意 佢啲貓個樣勁串

尤其係佢隻櫻桃

睬個傻閪主人都戇尻

有咩咁好笑

仔

我set 好曬鬧鐘提自己

講明先 我06line嘅

啲貓都笑佢主人

佢哋真係好謙卑，好耐無見到咁整齊嘅90度躹躬喇

又叻仔又乖仔

好乖呀

有禮貌嘅新人運氣都唔會差

姐姐倍感安慰

係呀 又叻又乖

兒子生性

細節見人品好乖 好鍾意佢哋

係呀

細佬呀頂

乖豬們

崔崔同二哥教得好

出道飯睇呢啲真係會眼濕濕
二哥~

正專入billboard 喇

笑死⋯TME 同腦

咁佢哋下首title要勁爆同早宣傳先有機

一緊張就r頭

好彩我出到道

YG 做嘢，師兄姐fans: 屌你老母
YG 唔做嘢，TME: 屌你老母
點算咧

真

笑死我⋯解脫咗即笑⋯

點解要咁對潭仔

YG每次有新團都係咁

係 好可愛

笑定喊好

我個恥笑

等囉，我都費事讚
綜藝要等人睇到

我懷疑佢哋入billboard 仲快過入melon

係⋯好想快啲到5號

記錯咗添

上師姐節目唔係5號咩

工具鯊淪落到要做蒸魚尹少打情罵俏嘅工具

唔知榮榮收咩禮物咧

好似貓仔bb

真係好想推薦treasure map俾全世界睇

King of mask line up:
Park jeongwoo
Park Jihoon
Kim Junkyu
Mashiho
Asahi
Choi Hyunsuk
Yoshi

係呀⋯奎仔把聲真係好突出⋯雖則有一首歌⋯佢喺m9得一句，但係係最好聽

笑撚死 我同蒸魚一野亨尻牙鯊個頭

奎仔把聲真係好似autotune咗咁

毒鯊哭𠹌咗

佢依段唱到好甜

Viutv有MAMA轉播
啱啱見廣告

勁羨慕佢同二哥把聲 好特別又好聽

想去宿舍偷電腦

香港地區小小推廣都好

毒鯊: 你兩個自己玩咪算囉 做咩要搞鳩我喎

又不誠實盜取電腦

受傷的總是他

idol league好似係有好多集

係咪搶先睇就要錢 唔俾錢就遲啲睇btw一定有人搬 唔驚

吓

等我呵翻鯊喵

唉

實有喇⋯3個禮拜喇

好掛住佢
仁榮

又

大家量體溫未呀今日

愛得太深叫人如何自拔
哥哥會一直支持細佬典

我都 注意力擺咗喺望佢對眼個臥蠶化到佢隻眼大咗成倍

樓豬中毒已深

Tme群組

我冇病呀

仲有啲color con真係即刻大勁多

呢位病人嬲到震鎮定劑double 呀唔該

咁好多人染病喎

有咩後遺症

天氣凍咗

芳典話要攬住一齊訓教教豬

無法控制地嘴角上揚

我都最鍾意攬住除衫瞓覺嘅二哥做人肉暖爐

你夠鐘食藥喇

會14歲就做咗人老母

尋日聽潭仔唱歌真係咁

我都好鐘意同奎仔仁榮一齊訓膠豬佢兩個夾住我好暖

我阿爺五歲俾日軍打死同一概念

仲要俾綠帽老公戴

到依家都唔知老公係邊個

咁我唯有同牙鯊兩舊冰互相取暖啦

咩事呀老婆

嚇到我即刻攬返實二哥定驚先

好彩宜家帶住口罩咋不過有時忍唔住笑出聲會比啲客望住

你返黎啦？全院人等你返黎啊 夠鐘熄燈瞓覺啦

你都可以揀番個黎攬今晚我要蒸魚夠喇

屌勁柒 有畫面

好啦 讓鯊喵俾你啦

你唔好以為自己唔係先得㗎

我試過笑到要忍住大笑咗出聲 嗰陣present完個prof比緊feedback屌我哋做得差 我爆笑完一下先醒覺zoom緊 即刻熄cam熄mic

你真係好柒係因為睇緊我哋po?

尹少處處留情真係

頂 尹少周圍撩

好耐無Bin 佢喇

睇going crazy 有一種呢條友同另外十一個唔係跳緊同一隻舞嘅感覺

好扭得

係

傻仔

佢自己沉船又要bin我

鯊鯊

佢依part係聽到最心動 由其係vertical cam拖住我 心動到癲

鯊bb

頂，冷靜啲喇人哋老母

我都係，killing part

見到粒酒粒仔真係頂唔緊

我自己都沉自己船

喂，佢真係好靚仔喎
點解TB 咁多人黑佢嘅
落選有人靚仔過佢咩

比你咁講 又好似真係冇

我都冇

想帶오렌지返屋企養

佢係你一get到就番唔到轉頭嗰種 仲要愈睇愈正

如果當年菊花係單純想搵一堆有potential 嘅靚仔，YGTB 最靚仔喺曬12個入面喇⋯
J line 四絕
A B C team 最靚仔嘅揀曬喇
就到position
Rap Ben 同崔崔真係算最好樣
Dance 我又真心覺得搵唔到邊個靚仔得過榮榮同二哥
Vocal 無人出色得過譚仔同埋魚仔喇

我C team 除咗牛仔，就真係唔覺邊個靚仔喇

你可能要見真人先到 個個見到佢真人都話佢勁唔上鏡 搞到我勁想見佢

牙Ben jeng

仁宏都ok

J line 我就真係盲喇，淨係見到芳典同真真

佢rap同講嘢啲尾tone好正

Ben 真係型佢咩line 㗎？ 係咪都係00

佢係我屋企

我睇曬都get 唔到可能太細個

係呀00

00好多靚仔

睇翻下香港嘅00

算啦

佢啲皮膚素顏都勁好
著衫又勁bfable， 又斯斯文文咁
男性朋友就係要呢啲

男性朋友不了 男朋友啦

依家戴口罩，我覺得周街靚仔

我肯定會沉船

我點睇都覺得兩個rap dee唔會係依一輪出道雖然rap得幾好但完全小學雞樣 個陣

嗰陣淨係因為bb魚翅把聲所以留意佢

最癡線嘅係菊花揀親嘅，明明咁細個，但唔係越生越衰
全部都係越嚟越靚仔
有啲未必由細靚到大㗎嘛，會變醜㗎嘛
但佢哋完全唔會

又真有時係街見到啲著晒校服又生得高高大大 個樣好似唔錯嘅都心諗 嘩原來而家中六都已經03

真 由其係啲國際學校學生

其實牛b嗰陣個身高都搭救咗 真係高同年嘅成個頭

其實菊花揀四個rapper 我都好鍾意
芳典黑社會大佬
MK top 咁款嘅低音炮
崔崔Ben 係勁有反差嘅rapper

我完全係俾佢把聲吸引但佢個樣有種莫名熟悉感都搞到我對佢有好感 而家望返佢tb個樣覺得勁可愛

之前去一轉旺角 見到佢哋高到成座山咁但喺度著住校服傾要返去做sba

啲ischool仔又大隻又高

我睇嗰時感覺係四代main vocal, 雖然rapper 實力唔差，但vocal 呢水好似勁啲
五代main rap ...rap Deedee 留嚟做五代隊長⋯佢真心勁⋯

我覺得佢似大聲，所以第一集已經排頭五

係佢個樣真係好有親切感

有幾隻對比返童年相直頭個樣冇變過咁濟

眼仔碌碌嗰啲，好想佢除低口罩望下⋯但又驚打破幻想

而家啲00後真係發育幾好嘅大部分

我嗰頭見好多呀⋯真心唔想佢哋除罩

Hi大雄

所以戴住口罩ff下好啦
我諗起之前見到個仁榮氣質個個男仔

好多渣男錫紙頭

係呀，話有整容真係聽完會笑

好得意 好想摷佢個頭仔 mit佢面仔

有幻想係好事

靚仔襯錫紙燙我ok啊

咩事而家啲中學生好似型咁多 點解我以前個個都又毒又排骨

想瘋狂撚到佢喊再氹翻佢

仲要矮

依家要全民健身嘛，落去運動場一堆疑似靚仔嘅口罩男係度跑步

宜家啲後生識打扮好多又有錢

又on9又對人有敵意

係嘅覺得而家啲學生妹都識打扮過以前 有啲仲幾有身材 可惜中意玩抖陰

望多兩眼就好似想過嚟殺咗我咁

唔知住邊個島嘅邊房親戚細佬

大個會俾佢撚返轉頭

唔知你哋邊個煲蓋頭

素顏妝我都係大學先有

情趣黎 幾好

頂你住邊個島長洲原居民嗰啲

係頭盔

閘住純姐弟

屌諗下都春笑咗出嚟

長洲原居民真係黑黑實實㗎

真成日見到kol細過我 但又靚女又有身材

然後唱山歌好叻

不要再說了

益山嗰集勁嗌得

諗起佢去益山嗰集

以前邊有咁多中學生model而家間間ig shop都斗靚大會咁 我留意佢地啲女多過睇衫

幾好呀

但咁多model都係serco最正

有得諗蒙歌都多奶奶輩睇㗎

好似大聲嗰首咁

好正拍埋哦𡃁芝一齊聽

係呀⋯佢哋點發肯㗎⋯
我係咪本身去胸嗰啲肉去曬個肚度

Line up 輪流上喇，師兄都上過曬咁濟

見到 最少放心一下

唔好好似JYPE咁即刻開始活動就好喇..

咁都放心啲

終於追完
求神拜佛我地12隻要一直平安健康

就黎12個都係bias

香港有得睇mama嘅地方

Viu

私心三主打串燒舞台

我估得兩首, 始終係新人..

Going crazy等concert啦

Going crazy真係FF下就算...我估MMM+ Boy
或者MMM+ Orange

Orange好難fit in明顯用主打

FF下都得嘅...

中到再算
這些機會
等韓國fans sign啦

有啲人可能淨係鐘意一個 咁佢哋就抵屌好多遲啲可能開埋個人簽

呢個係有錢人嘅煩惱

真真好man

讚yg待遇好講琴日出完檢測新聞之後 ktm留言話treasure全部都有自己房做隔離 原po去search完之後發覺真係一人一間房三架車 真係勁

正常都係呀
YG宿舍樣老是常出現

牛man同真真

好多公司都唔係㗎 就算大公司都唔係咁 幾條友瞓一間房 上下舖 出道幾年之後先一人一間房 yg真係呢方面勁好仲要有漢江景睇

Line update

連牛b隻手hi到marker墨都覺得好qq

我只知道YG

隔離JYPE尋日test 完, 今日開工
十二隻同AKMU都似無schedule 喇..

牛b世一

夠喇..Kpop有case都唔想佢哋上咁多..

武肺...dklm